{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040007",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하이영진펜션(신축,입욕제 제공)"
    },
    "text": "江陵ハイヨンジンペンションは海水浴場から近くて広々としたオーシャンビューを楽しめる宿として知られています。 この宿のチェックインの締め切り時間は20時までであり、大人の追加と男女同室での宿泊は不可であり、お客様やペットの入室も許可されていません。 また、最大人数超過や訪問客は入室不可であり、メウンタンやズワイガニ、ベニズワイガニなどの持ち込みや客室内での飲食も不可です。 宿は静かできれいな空間でお客様に好評を博しています。 いくつかのレビューでは、海のビュー、スパ、ザイグルと食卓を良く評価する意見がありましたが、浴室の水垢やシャワーに対する不満もあるという意見もありました。 この宿はヨンジン海岸まで歩いて行ける良い位置にあり、価格に比べて一般的な水準を維持していますが、エレベーターがないので不便だという意見もあります。 管理状態や清潔度については顧客からの不満が一部ある反面、満足しているという意見もありました。 しかし、顧客サービスについては単純に満足していないという意見が多かったです。 スパ/ジェットバスは利用時間が23時までであり、スパ利用時に特別な注意事項があります。 客室内では無料でインターネットを利用でき、ネットフリックスとバーベキュー場も提供しています。 駐車も可能で、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションは海水浴場から近くて広々としたオーシャンビューを楽しめる宿です。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションのチェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションのチェックインの締め切り時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションでは大人の追加や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションでは大人の追加や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションではペットの入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションでは最大人数超過や訪問客は入室可能ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションでは最大人数超過や訪問客は入室不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションでは食べ物や飲み物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションではメウンタンやズワイガニ、ベニズワイガニなどの持ち込みや客室内での飲食は不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションの客室はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションの客室は海のビューやスパ、ザイグルと食卓については良い評価を受けていますが、浴室の水垢やシャワーに対して不満の声もあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションの立地はどのような位置にありますか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションはヨンジン海岸まで歩いて行ける良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションにエレベーターはありますか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションにはエレベーターがないため、不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションの管理状態や清潔度はどうですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションの管理状態や清潔度については、一部の顧客からの不満の声もありますが、満足しているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションの顧客サービスはどうですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションの顧客サービスに関しては、単純に満足していないという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションではスパ/ジェットバスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションではスパ/ジェットバスの利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションでは客室内で無料のインターネット利用やネットフリックス、バーベキュー場の利用ができます。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "江陵ハイヨンジンペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ハイヨンジンペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、江陵ハイヨンジンペンションは海水浴場の近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 815
    }
}